牛頭角一男子墮斃伏屍護土牆下 血染山坡鐵梯

牛頭角振華道安基苑商場後巷一處護土牆，今日(14日)清晨6時41分，警方接獲途人報案，指一名年約30至40歲男子不省人事，倒臥上址對開地面，山坡鐵梯染有大片血漬，懷疑男子由高處墮下。

救援人員趕至現場後，發現男子手腳有骨折，經檢驗證實他已氣絕，遂以白布遮蓋其遺體。警方隨即封鎖現場，在護土牆上方檢獲事主的電話，其後亦在該處發現懷疑血漬，不排除死者墮下前身上已有傷勢。警方其後聯絡事主家屬助查，消息指，事主疑為一名失蹤人士。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20191214/bkn-20191214072255944-1214_00822_001.html

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

又係東方第一時間

屌又被自殺

又係東方

上網睇圖，覺得更cls

邊度有

推 又比人打完扔落樓？

「不排除死者墮下前身上已有傷勢」
東方都咁講 又係黑警

Diu

圖or老母?

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

Dklm

又係白粉報收到料

其實東方一定收埋勁多黑警嘅資料，如果要制裁黑警，東方嘅人都係幫兇！

事件沒有可疑

白粉報又收到料先？

唔好話知消息
百份個底係咩大家好清楚, 其實佢一手包辦都仲得

佢係住喺將軍澳嘅失蹤人士

狗：冇可疑